[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3297)

齊贏

屌

fast

慢

半主Gel

針

紅星半大24

SAD

算啦0.5/1b 補本
係冇得派手足

紅星海鮮酒家
劇本說明
下半場 70分鐘前 2：0

完場3：1

最近啲半一盤好惡賭
幾乎全下盤

tg tg tg tg tg

正係串左半大冇全大，求半大

紅星

Aik下半場cup plzzzz

馬會唔俾人買自由針 上年都無咁狗結算五粒鐘

卡拉巴完半和到
都派100了

我

同路

想瞓

我了

gchi

lm

1.7都針

些路迪
6射1中

批准

買咩紅星半場20 30 廢到

紅星海鮮酒家 入得波未屌你老母

3串1差紅星入球大
巧緊張

馬會最好全部波開亞洲盤
咁啲賭仔都仲有小小小小希望

唔會半場一粒都冇掛

同路
呢場假波多
1射0中
下半場先發力 信不信由你
半客應該

紅星踢咁耐起得1腳仲半咩大呀 瞓教算

唉屌，斷撚哂半大

訓先

好難講，呢D擺明假波黎，重點係睇有無上錯賊船姐

半大應該唔洗叫
希望全大仲有希望

10

1:0

１：０ 紅星！！！！！！

我條過關中左收1XK
宜家震過貓王

紅星半大抽1個派100$

上啊

紅星半場比多球ok?

以為紅星呢啲冇盤波冇咩人買 一上到黎原來咁多手足同我一樣買咗

好！

齊羊

LM

我了現代針撚死

紅星地獄主場比多粒啦

Lm

雖然我收米好少，但一定要中半大

果場我都有份中槍

唔求30 只求20

我重傷添搞到得返最後少少錢 又要再入

有無朋友有外仔？必要時我要搵人幫手補飛

我都想

好撚緊張 好耐無上黎
要左3x4 克盧日主主 紅星主主 aik半大
如果中左頭10抽1派$100

快半大紅星plz

克魯大波jumped

10k 咁你應該係買 2.5全高水 1k

me

Tg me

Ok

宜家先上水

1點 2.5
AIK 2.5 3.5
紅星 2.5
兩條3串1，每注500

識玩 全中貼一貼飛
派我ok？

1

紅星好似想收油等下半場

Aik追和未

朱sir 上訴得直

中左我又可以開問答遊戲
到時會擺張實飛出黎
不過中左先算，好撚驚紅星呢場

如果拎住一粒完半場既話我諗全大都有啲驚

又有得玩

喂 我有份派你架喎

咩係問答遊戲

中咗嘅話就有冇問答遊戲時間校鬧鐘起身乞

驚咩 一齊gel 我一陣半場就貼佢老母

紅星半大收得皮啦 又想妹咁

aik入波啦好嗎

即場前後時間啦，有賭即場上黎就會見到

勿Gel

Aik入未

Aik入未呀

又針紅星 屌

Aik入啦

aik入啦好嗎

準備絕殺 唔好擔心

Aik快入

Aik dllm

總係形住紅星呢場大唔到

Aik dllmch

紅星海鮮酒家 2射1中
高汁到

Aik 屌你入未

睇佢個死樣似係贏緊一粒 客又攻唔到 想妹到中場完

Aik快追和反cup啦

啱班友妹緊啦

到Aik高汁未

未去到半場 唔洗擔心 我打比教練嫁喇

不要提了 半和

往死𥚃失

快啲啦 趕住瞓教 聽日開工 唔想又針瞓唔到

克盧全大未

巴打咁撚勁 3串1 2場超高水
我條3x4買左5k
中曬都係多你少少
而家好撚驚克盧日

今日狗會歐聯場，咁多場大波，得呢場賠率最正常
狗會響呢場裝彈弓真係唔意外

有得贏仲想點先

aik 唔洗咁擔心

琴日彭美拉c 個劇本黎

55 - 65會 2:2
直到完場

一陣睇賽果

利物浦 對 士砵亭 [3/3.5]球大 @1.98
費倫天拿 對 賓菲加 2.5球細
小保加[0/+0.5]@2.03
法林明高[0/-0.5] @1.78
保地花高[0]@ 1.9

7點起到身就買

aik呀

屌你老母紅星

但我爆一場就即死
祝手足都勁中

諗住呢場冇咩人買 見到又正正常常 點知原來都大把人買呢場

咸蛇有無水

Aik dllm dllm

紅星妹又撚手足 全大都有啲驚啦屌

155 aik dllmch

Red star dllm one more

呢條過關我十二點幾已經放左上黎，又係無人理

學下人地些路迪啦仆街

勁到。。。

冇mon

red star quick la

個呢場個大細盤最正常，一定係集中打呢場架

得keyboard 同mouse?

屌你入夠2粒下半場就穩啦 仲妹

加埋一場半和 我屌

aik 反cup

等睇你妹到比人追和啦仆街

快cup aik

red star please

普b輸到傻左

又針埋 我屌
兩日加加埋埋輸撚死

巴迪12m

個故事完左？

紅星垃圾

Aik

比現代撚完 又比紅星撚 買曬啲中伏波 痴撚線

aik追和pls

半大絕殺啦

屌你老母人地些路迪十分鐘開曬半大全大
學下人地爭氣啲啦

些路迪3:0

今晚之後啲波都好難買
睇緊艾美歷克 保地花高 盤
同埋提格雷斯

過關中唔中

唉 又針 瞓唔撚到呀屌

Aik 入未

現代 紅星 blacklist屌

呀呀呀呀 無心睡眠 呀呀呀呀 腦交戰

早知一早瞓 避撚曬啲閪波佢 屌
依家又針撚到傻

垃圾紅星

果球炸乜鬼

睇死紅星下半都入唔撚到咁多贏一粒就係到妹 屌

aik比力啊

克盧日頂撚住

Aik踢得幾衰下

要求立即上力反cup!

Aik幾廢

頂住呀克盧日！
腳都震撚埋

aik cup啦屌你老母

我都係現代苦主
針埋即場細

三門全開

克盧日頂實

1-0 到尾

屌 aik

取消關注aik

一齊競猜下紅星會否一球到尾

正仆街

2:1 ok?

我估會全大到
祝羊

我都想，但要睇返現實踢法

無人aik？

佢老母三洞全開

AIK收工？

aik撚狗

克盧日
紅星贏緊2球就開始抽簽派錢

aik似輸多粒

Aik 以為自己贏緊？

三穴開發

屌你老母aik唔好搞笑啦

今場打和下場都好打d 85好入喇

上盤手足慘死兩日

我淨係希望紅星快D開大
AIK 3.5已經唔想諗

Aik絕殺2:2好冇

叫緊aik

有睇live都知無可能

妹到完場

馬里波爾入多粒

好勃，唔想再叫

勃起？

想訓啫

Aik無諗過追和 養生足球

2:2 未？

下半場未響過

AIK腰斬左？咩消息都無

絕殺未呀屌你老母

2.5 3.5B
第二關黎

Aik泊大巴勁到

半3全3

4:0 goal

上盤cashed

aik係咪養緊生

完

狗到...唔開些仔個場

仆街aik

開走地會死幾多大波黨

卓越登場

紅星大波針了

aik我屌你老母

岩岩醒一醒 紅星叻仔 重係1比0

紅星頂撚實，最好入多2球啦

紅星真係叻仔黎
比哂面子 唔入咁多波

紅星入球大已死

紅星三串一已jump 準備貼飛gel頭

我無眼睇了

75分鐘先開波 好似係

客唔追和 唔洗嗌大

單雙都會絕殺

客隊個球唔炸應該一早2.5左
而家穩gel 2.5細

咁不如過海賭大細 起碼足水

冇絕殺有通殺

紅星開始踢波未

近十場都未撚試過大波 你哋仲敢買大？

JUMP
1-0完場啦

屌你老母又中總入球

買左細波2000k

歐冠外圍同其他賽事又點同
不過都是輸

紅星頂實！！！！！
最好入2球幫手足贏錢

我問財仔借咗一球

有冇波鞋撚
想買返對鞋 對nike 270就來著爛

派未

買多對又好似有啲傻
不過個氣墊係幾好同可以增高

咁樣2:0

你幾高丫

屌你老母 2-0
入多粒啦 快d

紅星2-0
希望手足開到全大

快啦

2.5s 震緊

殺個冇入球 又開唔到大波 真係叻

幾高都想增高

幫叫絕殺開大啦dllm

仲有1.5分鐘
快撚D 2-1

針到仆街

真係識玩 呢個賽果殺最多人

星期三 6
貝爾格萊德紅星(主) 對 赫爾辛基(客)
入球大細 大[2.5]@1.75 $ 500.00
星期三 6
貝爾格萊德紅星(主) 對 赫爾辛基(客)
讓球主客和 和[-1]@3.65 $ 250.00

跌咗750$

on9

半場細 又冇買 買咗個大

2-0撚狗

最應該大波果場唔大

聽朝有咩水 跟了

真心殺哂

大波開唔出 補飛除左2.5細 其他通殺

巴打唔該留tg

角球又冰住9個
痴線 真係計到岩岩爭

又gel

到我了

要jer 了

宜家啲潮流 真係追唔切

真心強勁 邊個諗到 半6全9
半1全2 玩絕殺 殺即場冇柒頭 追大波既

以後有紅星 1$不買

岩岩一gel條總入球2串1 紅星即刻屌多粒

事後檢討
讓得1.5/2球， 入球大細都係開2.5
就係差個半球 盤開出半格 入球細

聽facebook live
開1.5/2球 坐底都2球啦 2.5入球大 仲唔去咩
咁就真係中曬計

呢場明顯對手真係冇力攻 由佢點踢都得
下次唔買歐霸了 全日輸佢一場on99

如果客有d 威脅 大應該開到

全場射2中1 重要係炸
高汁到

訓了 最後一條心水

11 12 13 全大串埋佢

明天曼聯平手盤派錢

熱刺

有機會

4x1 斷aik

紅星我屌你老母

韓假屌你老母

訓醒又輸
Aik 洛辛堡
好彩洛辛堡半大回返d血

國體會兩粒都冇？

個盤開到咁..應該最多1粒

垃圾巴迪

想針了又輸

3.5

希望小保加開到角大

開硬so

10.5b你要埋?

利記讓咁深

一早買左

gun了

頭兩場半大？

跟

琴晚個台靜到

我最後一注 2串1了 唔中就到9月 輸9晒

小保加有冇同路

比多關黎？

近排好黑

天拿半大

全中抽1 100

Lm了

好撚on9 兩場00

最衰琴晚縮左注 aik半全大買得太小

留

小仆街要了

國體會宜家先入有撚用咩屌

天拿入未

利出咩

小保加好伏

傳去邊呀廢撚

垃圾廢撚

小保加盤定半和好？

0:1

廢撚

半大-1

歐聯歐霸開哂對家好彩馬會尋晚收930買唔到

gogogogogog

賓周加半場1:1派100

利角球點睇

利記

明尼路

我利

01

靚到女

利

牛油手

兩場半大叫糊

利記d龍真係

屌你老母臭閪咩死利狗

米仔又派膠

我利勁到

一日出米奴 一日唔駛買

又要嗌cup

買左利半主

利角細？

又比人秒goal好撚嘢

琴日嗌到而加好辛苦

利狗黎

半主收得皮

利快少少追番先

即刻刷

小仆街輸撚硬？ 2.26

冰

小保角大有冇同路

廢撚半大針

asw 830出明尼

Asw最後10秒出明尼路

洗唔洗刷咁快 仲要單邊刷

無限角大

10.5入唔到就無機會入了

利加黎

lm。。。。
如果你中，我針2注

唔知點解 覺得利會輸多球

屌你老母死利狗

雲巴

派得

利狗真係 要佢刷唔刷 唔刷就係咁刷

未半場完

嘩屌利記垃圾

屌你6c點入呀

2場半大有機

想高追

利狗岩岩果球咁都唔入？

利入未？

18分鐘6c

1-1

1:1

明尼半大

屌。。。真係叫糊

入左波就停

-4c

Cup得啦利

跟左8點半大

me pls

兩場半大cashed

點解力子成世都咁好運，佢係咪養鬼仔

兩場半和

冇買就半大

半大送錢咁送

利快cup

利開半主啦

利1:2半場 抽一位幫我含

利小保加快入

小仆街肯入未

等利狗角

利13.5細

不了 要開和主

艾美goal

足水入?

利入完就冰封角

小保加 邊識入波

入左先 唔等 可能冇機會

喂 明尼半大未

已gun

喂 明尼半大呀

法林明高肯cup未

利真係唔刷

要左全大

屌 唔知邊個講2場半大無跟

差d1:2

小仆街加油

士砵亭根本攻唔入，淨係喺出面鳩射，個垃圾龍真係好撚累事

1:1頂埋佢抽

入左12.5高水細

半大先？

利快輸

Me too

米勞列輸遠射，屌你老母

明亮求放過

利狗快手入多粒，咁就穩角細

多一個位就係一個位 1.92 13.5s

幫你嗌嗌 快啲半大

宜家呢到開始留 頂到1:1半場 頭十抽一 食完早餐抽

小保加個場快入粒先

小保加半大

法林明高屌你老母咩

Me

邊場頂到都唔知

士半場快入

9.5-11.5
小保

法林明高快撚d和啦屌你老母

小保加個場有無追上去?

利狗我屌你老母cup唔到準備空難

9.5-11.5

半大半主揀揀左半主

利狗

士砵中柱

屌 中柱

利半場比多粒

臭猁半主針

好波

利入啦屌

利狗好撚危

頂住1-1

又炸

頂上

炸

利狗咪刷

屌 炸

屌呀 明尼

利24

利半場2:1

抽得
11針我2注

士快入

法林明高又踢假

全部入波大角

自由盃個幾隊快goal

入未呀小仆街

明尼半大呀

士 求你半場2:1

可以

小保加快刷啦

小保加唔入比人入

小仆街快手

Cup未呀利

若要生活好 重注利物浦

小保加fg

利半2全2

輸撚曬啦

利快手輸粒啦

Tg
payme就今日找 冇就要等我返黎hk先入比你

重抽啦

小仆街刷角呀

利dllm

2:1

利21

利2:1

下半場咪撚換人呀廢中

利狗21

Goal!

停角

Fake

又停c間

屌個老母士砵亭

半大半主

DLLM小仆街

收兩注

入左就唔好刷啦利

屌你個8號咁撚勁

個app好靜，係咪壞左？

屌利角s爆

阿諾咁都要送角咩事

差d2:2

米勞列做到野

小保加有角未

阿諾咀輕鬆都要頂出底線

明尼比多粒

44444

有啦 44444

利13.5s補多注?
高水

俾多兩粒好唔好

輕鬆啦 唔使屌

買左就唔補 得4角頂 唔啦

入一球先啦小保加

yes sir

55555

幫我屌 法林明高 反cup 得唔得

斷紅星隊垃圾

角大奇蹟日

屌左明尼入多粒先

又係我輸到仆街果位
暫時得利係輸緊半個盤
其他暫時對家1比0全輸

第二關中硬？

100%的波

明尼呢

G持

小保加入未

法林明膠 是但比一粒 半大

小仆街入得未

未期 我二串一半大終極回血了

0.5/1？

咁少 怕咩

點解要咁呢。。

唔開心，利又爆角

買左幾多？ 我跟得少火竹

小保加成撚日雙蛋 不如唔好踢

利物9 又cashed?

少少

停

花膠你做乜撚

喂 明尼比多粒

利角大14.5追唔追？

係

14.5b

恭喜

有錢咪追 下半場唔同人踢

拎15000

-1c

聽講小保半埸入一

小仆街最中意完場前連入3456球

做咩變左9c

拎2000上7000

垃圾法林明goal 未

半大咁撚易

明尼垃圾

花膠追和反cup啦

咁撚勁

唔派我

抽唔到 冇計

明尼路屌撚住呀

再中啦

派我未

多謝巴打

都係架 好彩尋晚啲波回返血

成晚都半大

士砵亭ng x小保加ng

我到而家仲針緊5K

你岩先買幾多

等你派我先

花膠求你追和

買撚咗小仆街半大 ...

法林明高食撚屎

下場先

小保加下半有冇機3粒

想推哂落熱獌半大 有冇得諗

一早未完場

角大

小保加刷唔刷角架呢隊野平時？

支持

聽講刷

下次再食花膠

又來獌刷角？

？

英超大戰咁

一日

仆街 一起身見到法林明高輸緊

下半場cup？

集氣

雖然只係小注 但都唔想斷一

中左抽1派100

3x1左法林 明尼路 巴乜鳩體育館

利個場係咁送角

利刷到10了

集氣 法林明高 反cup 小保加fg

利10c

Aik對家收錢
賓周goal未

又然

原來世一中堅正選

同我明一樣

爆尻我角lo利狗

士砵亭ng

利仲刷

寶蛇利記個場點部署
睇嚟13.5s唔能掂

11c

兩隊刷完未

12.5s頂實

唉12.5都豬

輸辛bo

未喇

費倫天拿果場入未

補時果2角 難搞
頂到味算 唔理啦

賽前9.5

入左無講？

想利入多粒

世一中堅雲迪克居然俾人入波

細波細角

2-2

22

好波2:2

中

2:2

2-2 雲迪克食屎啦

屌你老母咩臭利狗

開心

掂

刷角了

Allin 15.5大先

覺唔覺雲迪克 overrated

4.9

反手買角大

屌你老母vvd散步

4倍ng

到底係屎不停勁都痢狗廢

不如sporting贏埋

雲迪克智障

無買，見我明買左12.5s先望下
我估14c

小保加入埋就正 過埋關

士砵亭葡超中游隊都贏唔到

迪列治琴日烏龍 雲迪克又失兩球
睇嚟我先係世一中堅

17c準備

收嗲啦Vvd

賓周封了

屌係咁刷點玩

2:3

原來利角大派錢

上盤24

利中柱 臭閪

入去利post一睇，仲靜過波post

2-2

蔚山現代

利w @1.81 派錢

我利主其他派兩個200！

4-3ok?

Me e

12c

利狗係咪想迫死人抵依隊閪波成世冇英超

原來已經12角

13

屌明明射唔中球証老撚都話角

輸鳩埋去啦屌你老母臭閪痢狗

賓周半2全2 玩撚完

屌你利記贏波啦臭閪

利幾角完

利20c

利記換傻仔出黎 上盤針

小保角啊

世一係你啦

利冰角呀

明亮好波

18

買咩好

賓周

明亮買左咩

13.5快啦

12.5s

明亮幾時補大

小保加刷一刷角唔該

利狗友賽都咁認真
驚輸咗抽你水咩

費倫win 3.5b 派100 頭5抽1

法林明高 反cup
小保加 入波未

法林對家rc

似16c完，利
小保果場9.5硬過我保撚唔降盤

屌你利狗想點撚柒閪樣呀

小保加封咩

艾美rc jump

小保角大又針啦

下盤穩了 又然

上

主刷角

小保主 唔刷

最

8.5B上?

P牌冇份㗎

上 主起碼有3c

又黎 買先

D人快撚到

6

8.5-12.5
角換奇蹟日

上唔到屌

法林廢到對家紅左都唔識入 比人入多粒廢隊

賓菲加 我屌你老母

小仆街冰角啦屌 刷閪咩

利15.5s allin左，輸左直播打飛機

利狗究竟點贏到歐聯

賓菲加 我屌你老母
1:2 未呀屌.................

利廢到咁
Sporting [+1/+1.5] 點輸

e

-6

5場波得一場大

馬賽 8:1

馬賽

場場半2全2點撚樣賭

14 c

1:7

下盤點輸

利狗針撚咗

友賽仲買上盤

針了14C

6ccc

13.5

16.5b 心理關口

法林明高個龍門架拆左？

小保加-4c
小保加 goal未

利狗我求你贏波

賓菲加

明尼路2-0

D友賽開哂下盤想點

費撚比粒啦

明尼 法林 比多粒

明尼路0比2

又話針埋就介

Ya

明尼路goallllllllllllll

Jed

仆街閪針撚哂

15.5b 16.5s

法林紅牌都唔識踢？？

利狗死守緊？

利果場宜家幾分鐘？

講個笑話
法林明高
賓菲加

入多球都下盤都贏

74

利狗死全家

屌保家 9.5s 100%%%%

我唔贏 比你贏 派我ok?

廢撚半二全二

gel 得喇

打多個都唔識入專心聯賽啦

利記刷4角

主隊刷角 不了

博卡青年刷未？

小保加 角呢?

唉屌利記成班傻仔點盲

明尼路係咪炸左？

要幾角
幫你叫叫

4

冰角全部

全部冰角

炸！！！

。